- Criar texto para a seção Trabalhamos

- Clicar na loja mudar o mapa.

- Colocar fotos de clientes reais (mais provaveis)

- Produtos via planilha 
https://sheets.googleapis.com/v4/spreadsheets/1Aj6yGiJpMSG-sIjJEKlwVuXv3e6hZweuyjxrrbG3qc0/values/A2:Z?key=AIzaSyCt4BKbLFJESg120uwTS4uzbLYFZMLBZoE

- Alterar símbolo do logo

colocar uma imagem assim com qualidade boa tipo aquela loja de animais fez ?

Está vendo esses três itens ?
Não da p eles ficarem tipo rolagem automática não

Da para digitar busca ? P cliente pesquisar ?


# Pagina de Produtos
Colchão pneumático
Compra: 449

Cadeira de rodas econômica
Dobrável, larguma total 45cm.
Compra: 449
Aluguel: 179

Cadeira de banho
Largura total 45cm, suporta até 85kg, cadeira de aço.
Compra: 299
Aluguel: 90

.Muleta simples, aluguel mensal 29.90, suporta até 90kg.
Compra: 99 par
Aluguel: 29 cada

.Tipoia americana
Bilateral, todos os tamanhos.
Compra: 49

.Imobilizador de Joelho
Bilateral, tamanho ajustável.
Compra: 129


.Apelho de pressão digital
Compra: 149,90

.Oxímetro de dedo e pulso
Compra: 149

.Andador
Dobrável, articulado. Suporta até 85kg.
Compra: 199
Aluguel: 90


.Bota Imobilizadora Robocop
Bota robofoot, todos os tamanho, bilateral.
149

.Meia venosam (vinculado a marca)
Compra: a partir de 129
média compressão, 20-30mmhg
Unisex

.Triangulo.
Densidade 33. Para uma pessoa de até 90kg.
Compra: 129,90

.Faixa para otoplastia
Para cirurgia na orelha,
89,90

.Colchão caixa de ovo
densidade 33, pessoa de até 85kg
Compra: 129

.almofada de gel
Compra: 149

.cinta pós cirurgica

.protosan
169,90

.colar cervical
79,90